安察洛堤已與阿仙奴達4年協議 雲加季尾離職

2018-01-11 19:27:04

據《羅馬體育報》報導，安察洛堤已與阿仙奴原則上達成一致，成為球隊新任教練。這名58歲的意大利教練將與兵工廠簽下4年4000萬歐元的合同，年薪高達1000萬歐元。

《羅馬體育報》還稱，今季結束後雲格將不再擔任阿仙奴隊主教練，而雲格的合約將於2019年6月30日到期。

on9 永續雲加

我要雲加教落去